唔知點解, 今次台灣選舉 令我有少少好似上次美國總統選舉既感覺, 選前希拉里被一致睇好

結果出乎意料侵侵當選
今次台灣又係, 選前一致認為小英嬴硬, 結果會唔會重演美國選舉既結果?
而且仔細睇, 四位候選人既特質都好似
小英 = 希拉里 = 傳統政治精英
韓國瑜 = 侵侵 = 狂人 臭豆腐 鍾意既人就好鍾意 唔鍾意既人就好憎
而且最撚大獲係, 希拉里選前不斷獲我燈神燒山加持 話嬴硬
今次台灣又係, 燒山直頭話台灣已經冇選舉嫁啦, 蔡英文已經成功連任

德國聯署有三份 呢家仲有一份未達標 最後兩日

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

聽到燒山咁講真係唔太樂觀..

要變台灣省了

唔係咁撚大鑊掛

五毛既分析能力真係低！

用呢種五毛帶風向
唔怪得韓國愚應該輸到PK！

我相信燒山今次又中窩 。。。

就好似佢估中民主派區議會大概贏400席囉！